有無人聽過力寶風水唔好？

知唔知有咩講法同原因

無聽過 想知

陳振聰？

力寶好奇怪
明明黃金地段，理應入面嘅公司都係有頭有面
但實際上面接近一半公司都係霉霉哋，半死不活咁

我已經聽過唔少人話果度風水唔好，但大家又無講點解，有無研究風水巴打講講

中銀，兩棟，十二碌柱，向下流既瀑布

明晒 唔該

講多d丫巴打 瀑布有乜問題

水向外流

咁12碌柱呢，但係乜唔係所有瀑布都會向外流？

屌 老豆個OFFICE仲話想搬去力寶